有無諗過對家今次點解搵南亞人

就係因為再搵大陸/福建人嘅話
福建幫鋪頭就會被裝修得更嚴重
所以就搵南亞人

中POINT

所以證明裝修係有用的

佢真係當香港人低能
一眼就睇出對家D插贓嫁禍抹黑南亞人搞分化
南亞人都有同路人

因為佢知搵南亞人我地無仇報 仲可以搞分化
唯有搵建制狗報仇 咁就可以停區選

如果都只係幫福建裝修，佢地會唔會好開心，開心到同南亞割

不嬲都有 收錢做野搵乜人都得

想開多條戰線

比錢就得

所以我地之後如果比南亞人打，就裝修福建幫

何妖轉左用第二人種

金正恩都係咁

誰讓我不爽我就打南韓 !

冷靜，冷靜，冷靜

不要被分化，南亞兄弟都係香港人一份子。
如果打人既係香港人，請問香港是否要被全面裝修?

搵出打岑子杰後面主謀先係重點!!!

不嬲有搵南亞721都有

唔通白衫佬你問點解搵香港人咩 有人收錢就有人做野架啦

咁多集籌 無個係籌比錢人做野

以後佢搵咩人都係入何妖班撚樣數
佢老母想spin？
spin到個墳爛撚哂你都唔會spin得郁呀

膽正命平

想我哋搞重慶大廈
低樁到呢

福建埋單

繼續對準政權
親中狗既罪孽比南亞傭兵大十倍

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

想我哋變咗種族歧視 咁美帝都唔敢幫

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架
收皮算啦

因為依班人出得起錢 佢地就肯做

洗唔洗幫福建幫鋪頭裝修下

明顯唔撚係啦
香港人同中共都無咁撚on9
但個目的真係要諗清楚

聽南亞仔話可能係班無證難民
佢地nothing to lose
咁既話真係無仇報

福建幫：又我地？上次斬完人，賺幾個蝕百幾個。

南亞幫：冇問題，我地一定搞掂。

推

未必關事
不嬲黑幫都養好多南亞打手

當然要重申唔係所有南亞人都係犯罪份子, 亦都呼籲南亞裔香港市民同極端暴力黑幫犯罪份子割蓆

不過我唔反對藉此事對其他黑幫作警告

盲嘅都知係支共港共出錢啦

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

要召喚利君雅說服同鄉唔好幫惡人做嘢

Bingo

何妖 你咪撚洗指意走

同樣都係福同藍受返就得

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

一定係

不嬲都好多南亞做黑社會打手

華人認唔到南亞人d樣

應該又係何妖

何君妖冚家亡

要對付背後嘅組織而唔係種族。

保持冷靜

呢啲野唔可以咁揚架大佬

何妖 仲未肯收手

搵南亞人其實都無用 同南亞外交官UST南亞仔交流咗咁多年 關係基礎已經打得好好

上次都好似係南亞人丫

咁不如我地都搵南亞人

敵在360

冇咩用

對家不嬲憎南亞

政府成功借刀，利用南亞人對付我地全香港人

都係照舊裝修福建幫

以後無論發生咩事都入晒鄉黑、福建幫數

眾籌篤灰

簡單啦，入埋福建幫數

無人願意接

乜野人種都唔重要啦

總之幕後果個想嚇到人唔敢出

因為呢單野唔再搵啲三流古惑仔做
買起政治人物多蚊都係直接搵大line老頂傾

push

屌 都係入佢地數架啦

搵南亞即係代表有後台勢力出錢打人
可以進行文宣

搵本地人就可能係藍絲/愛國人士的情感
反而難證明係政府人所為

唔係搵南亞人就唔知係福建幫做下話
福建幫 實捉到你

我意思係入福建同何妖數

我地強烈懷疑何君堯同福建佬比錢南亞仔殺人

照入福建元朗班人數
要佢地狗咬狗

代主謀，南亞都係收錢做事

照修理福建幫

所有襲擊我都覺得係何生有份

點解唔入埋fucking幫數其實都知九成黑底嫁啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

對!

南亞好多好人 針對返對家d商家佬先對準到班仆街個春袋

1.有黑幫唔願做呢啲事 更有一部分黑係黃絲 越搞越大會被裝修被尋仇唔知幾時被出賣 你睇721班人幾快搵到出黎 福建幫既事 醒既黑社會都唔會接呢啲錢

2.南亞面孔生 難被點相 我地有時對外國臉孔會有一種個個一樣樣既感覺 好易點錯相 難被認出
南亞人用難民身份 nothing to lose 一黎生活水平低既佢地有錢收當然做 假如被拉坐監 有食有住對佢黎講都唔差 仲有呢班人對香港政治既事咩都唔識最易收賣

所以搵d收錢咩都肯做嘅

Agger

一係你幫我搵人 一係就裝修你

乜都入曬福建幫數

等佢地怕到要去阻止其他派系出手

有道理

星期日卧底狗一定帶頭搞南亞仔，之後啲南亞仔次次見到黑衫就搞

想報仇既手足，就去南亞幫問下收幾錢屠一隻狗，比double

正解

分化
等你鬼打鬼
文革咪就係玩呢招

呢d 野一向搵南亞人做

挑動南亞人同港人仇恨，港共就可以收割

福建佬俾錢轉風向

根本就係福建幫請刀手

真，見過南亞人一齊出，同埋去南亞餐廳見我著黑衫請我飲嘢

黑社會都係香港人
佢收呢啲錢仲要好易被人點相 認出
風險仲大過撈黃賭毒
香港搞咁大鑊 佢平平穩穩唔好既
分分鐘無埋朋友搞埋屋企人
你估依家仲係2014/67月咩

搵鳩硬sir查個水落石出

何妖呢個仆街

各位請注意！
本次襲擊事件純粹為個別人士
切勿將南亞裔人士定性為暴力分子
咁樣會令事件提升至種族歧視層面
如果今次事件係白人做嘅
唔通你哋要將所有白人定性為暴力分子？
據admin所知
有大量南亞前線巴打
所以千祈唔好歧視南亞人！！！

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

正解 最好搞到福建幫跪低出埋兵同南亞開戰

所以話福建幫真係on撚鳩
有邊幾個用南亞刀手呀

同意

邊知搞都好
入落共狗數
南亞扑人拆中資

記住個班係假難民

yes

正確

大家記住邊個係背後boss 就得

支持

唔好諗太多，
純粹南亞人平

yes 佢地搵會易d

照入佢數

槍口一致對正共權政府！

屌，麻包袋呢？講撚咗咁耐，對家已經擺撚到明打人，我地仲係度打物

將福建鋪當人質咁用

共產黨手法

想我哋同南亞人互相樹敵

正確答案

小弟仲有一個諗法就係要挑起香港人排外，種族歧視，用嚟阻止人權法通過同做外國洗腦文宣嘅材料，求下大家真係唔好歧視

tui

之前都係南亞人。。。。

南亞人仲要幾百蚊就請到
聽bf返工同事講

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

要調返轉做
將對家企圖帶風向 製造種族對立嘅證據整合
推上twitter reddit
connect外國左膠

如果南亞幫做野都入埋福建幫數會點

同諗法

照入福建佬數

收啦 咪比鬼帶風向.
要裝修返指示果個 查出邊個指示
佢地都係收錢做野 無私怨 唔似班福建佬藍絲
我地眾籌十幾萬次搵返佢地打班狗同建制派咪仲好.
星期日咪亂主動裝修 如果真係有人搞事 果日等敵人出手先 我地再出手 出師有利

唔好搞南亞，今次出招玩分化

福建佬 快啲搵倒班南亞凶手出嚟啦
如果唔係優品360又多好多客嫁啦

所以唔理咁多照入去佢數
呢啲唔係大陸人福建佬做一定係何妖做
一定冇死錯佢哋先係既得利益者

精景 你搵外援我照入你數吹咩

用福建幫發泄就岩晒

正解 推
突然見到有post話搞咖哩大廈我真係黑人問號
大把南亞人係真香港人

收啦 咪比鬼帶風向.
我地眾籌十幾萬次搵返佢地打班狗同建制派咪仲好.
星期日咪亂主動裝修 如果真係有人搞事 果日等敵人出手先 我地再出手 出師有利

最好宣傳埋連登仔迅速破解陰謀
今次運動其中一樣最catch到國際attention嘅就係香港人嘅智慧
呢啲文宣好有用

Exact7ly
但淨係幫福建佬裝修
裝修開有感情

邊個搞重慶大廈搞到大家冇得食咖喱都照入何妖數

用錢分化

今次一班印仔、巴基、深水埗南亞戰士、錫克教徒幫手，對家係中國南亞人，唔係香港人

都係何妖同福建幫埋單
就唔撚信唔關佢地事

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

我地必須要搵對家俾錢個個人出黎

無錯
越多獲裝修頻率就越高

不嬲刀手都係搵南架啦

入曬福建 鄉黑數

唯一出路

照裝修福建啦，條數佢地還唔完

九龍：深水埗、清真寺、重慶大廈。

對家分化緊我地，為我地製造緊敵人。
今日開過po話要搞南亞嘅，都值得起一起底先。

上次Jimmy受襲都係南亞人!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞南亞人就會變種族對峙，變國際新聞，港人變暴徒。

推 支持你

我地都有南亞手足 總之乜都入福建幫數就岩

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

殺南亞 唔洗講

1018 全城面具 7點面具人鏈見

推呢個

何議員咁鍾意做大台，有咩事都搵佢找數得架喇，佢會處理（處理唔到都唔L關我地事）

認同
覺得大家唔駛諗得咁複雜， 純粹係呢班人有錢就肯做野，無咁多顧慮

支持照入福建幫數

agger
你估班鄉黑唔驚咩， 721 同一晚已經俾人起左咁多件底，佢地應該都估唔到連登起底能力咁高

因為南亞人爛命一條冇野輸，收得平，出事又方便斬纜，14年已經有南亞人幫手搞事

照玩福建幫同何妖
令到佢地懷疑人生

1020 就算無不反對通知書，都要全世界出黎行。

要針對幕後操控者，唔係針對負責郁手果個

跟本都係共狗做

操控者= 港共，中共

古惑仔做野咪搵南亞佬囉

結論係福建佬埋單？

上一次都係南亞

認同

福建佬以為咁就會無事？

反黑都係咁做
好有效

香港有160萬人係祖籍福建，有冇諗過呢班人感受？唔通佢地唔係香港人？

南亞人唔通又唔係香港人？

點解要攻擊有某種背景嘅人？點解要係度玩分化？明明大家都係愛香港、捍衛香港價值嘅香港人。

其實唔關事， 依啲出去一係搵南亞一係搵大陸人，一直都係今

p牌仔

揾香港人又裝修香港人 邏輯呢?

我係p牌仔，我自豪。
唔想睇住班低能仔被d分化撚五毛點到頭頭擰 。

連豬對香港人既忠告

ust 你要交人

照入佢地數

好多五毛帶風向

垃圾林奠又想玩分化

又真

popo 借人部門車想你知
spin 緊d 人手去搞其他department

今次派多幾種層次既人
想spin 緊d 人力去其他地方？

咁不如主力番果幾樣啦

紅資 政府
popo 呢d 癲狗唔好硬碰了

佢地首先係福建人！

我諗只係南亞有人比較窮

有無可能去重慶大廈派文宣
話俾佢地知個仆街政府揾左佢地啲同鄉做幕後黑手？
分分分可以攬多條戰線

認真問
上次唔係都有用過南亞咩

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

將個焦點集中政權身上先，因為背後係佢地搞鬼買兇殺人

尖咀遊行
南亞人
重慶
清真寺

對家意圖好明顯

隔離po話繼續裝修
佢搵咩人都入福建邦算

何君堯我屌你老婆， 殺你全家， 你同你屋企人睇路呀

入曬fucking 幫同何妖數就得

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

張超雄？

南亞仔平囉

咁再裝福建盃

推 合理

南亞刀手 存在左好耐啦

或者已經無香港勢力敢接job

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

仲想分化我地同南亞手足

全中
一撚定冇錯

南亞朋友，我地唔會割的

好明顯係福建人/元朗鄉黑搵南亞人做
源頭都係班黑社會，所以要加多幾錢重裝修黑社會鋪

更加要落力裝修嗰班福建幫

pushhhh

哦，南亞人打人，咁惟有入何君堯同福建幫數

佢地當被斬過人 就係咁簡單
香港人最撚記仇

裝修裝飾一直都撐
但Solomon同drump開到聲 岑子杰又遇襲
其實我地十月都一直衝 1020巨型和理非集下氣都冇害
下個星期繼續勇都得

360 美心 盈警着晒紅燈已知

其實一搞南亞人
就肯定會被扣種族主義嘅帽子

對家無限錢 其實搵咩人做都得
哩招分化幾毒
好在暫時理性撚都帶到風向

真 學校次次有人嗌口號都係南亞手足最大聲

全部入哂何妖福建幫數

完全想分化

同意你的推斷！
個曲街特衰重話比少數民族可以入職做黑警！

唔好比人spin去搞南亞人就ok ga la

繼續幫福建幫裝修啦

揾乜人都喺裝修中資架嘞。

都係對準福建幫

一齊做
百萬人大遊行 裝修自己攪

唔緊要 繼續美心同福建佬埋單